公司部電腦好L廢

返工部電腦已經係10年前既款 好L慢
有冇方法可以整壞部機，迫腦細換機而又唔俾IT狗發現？

Killer USB

自己帶notebook算

公司機壞左? 無問題仲有大把同spec 既機

用d benchmark software行幾晚

電腦廢咪做慢d囉